求2k樓下喇叭 for ps4+ pc 推介

想買一對2k樓下既喇叭可以插晒PC+PS4 暫時睇到 Edifier S880DB 好似唔錯
求多啲意見

標準答案 a2+

我用緊creative soundbar katana 都唔錯

S88DB 用家路過, 當然推薦

用左2年
光織>ps4, usb > 電腦 (聽歌記得用foobar+asio 直出)